死神擦身而過 買菜女街坊被墮窗擊中險死

【11:30】現場有商舖的閉路電視，剛好拍下墮窗一刻，從片段所見，當時有兩名女顧客在菜檔前選購蔬菜，當第三名女街坊走到菜檔甫一秒，該隻鋁窗便突然墮下將她擊中，以致倒地受傷，幸她仍然清醒，立即起身爬離現場。

深水埗發生墮物傷人意外，今早(31日)9時59分，基隆街一幢大廈突有一隻鋁窗從天而降，跌落與北河街交界的地面致玻璃粉碎，2名途人閃避不及被擊中，其中一名女子頭部受傷，需要由救護車送院治理，另一人則並無大礙，毋須送院。警方接報趕至，封鎖現場調查，並查獲懷疑鋁窗墮下的位置，將一名女住客拘捕帶署。

據悉，被捕女子與丈夫租住出事劏房，當開窗一刻，鋁窗即墮下。